嘩 隻死VTC南亞狗惡撚到

死差佬

蝻亞手足

呢隻蝻亞賤種應該都係平時深水埗天水圍個班黑社會嚟

@UST南亞仔

是

阿差咁撚薄係咪以為自己好好打

VTC 拉UST

蝻真係賤種嚟 得兒登會講蝻亞手joke嚟

南亞好黃
咪分化thx

好易認啦 影衰南亞人

咖哩味精液好黃

好蝗好蝗
手joke

UST 南亞仔係手joke

點影衰？
本身都成班罪犯嚟 睇下咁多年嚟香港犯罪率唔計黑警最多咪呢啲
等我答定先
之後實會有班人話咁利君雅呢
屌你老母香港有幾多個利君雅
其他9成全部周圍犯姦淫擄掠又唔講？

佢哋入狗隊仲易過偽進仔

重慶大廈手足唔講?咩種族都有衰人㗎啦

之前話係幫手拉同鄉時方便啲

第一個姦你老母

推
蝻亞手joke 好黃好黃

有人唔做做狗

南亞仔快啲搵條友出嚟啦

班蝻講幾句好說話，派下水就洗曬底兒登仔就打曬飛機，無視治安同蝻亞新移民嘅問題

師兄 你走先

南亞係賤種
幫手係因為燒到佢哋
事不關己己不勞心

同大J差唔多
出去拍下片，連登就捧到上神台

香港人都有分黃藍啦

真 蝻亞狗

網絡降頭一直都係到分化緊成個社會
腐蝕香港人意志

咁快個名

起碼好過迖狗

佢ig有出聲 連登仔傳吓傳吓傳到冇

一定係佢來

屌你老母蝻亞佬

南亞

有人唔做 做狗

個個南亞人都一尻樣 點撚認

佢有冇份用水炮車射清真寺？

真係冇講錯

洗咩好打
體味就係生化武器未行埋就暈啦

呢個po 啲分化撚多l 到。。。。

一個南亞仔做popo = 所有南亞都係仆街？

一個香港人做popo = 所以香港人都係仆街？

以為係喬寶寶

嘩屌成個post都係5毛

拉

善用不推文回覆啦屌
拉

死阿差佬

分化PO勿推

屌 派水成本低撚到 咁就可以洗晒啲日日姦淫擄掠嘅底

關你撚事呀五毛

唔好分化蝻亞手joke

是，都唔邊個分化邊個

其實呢啲問題同黑人種族一樣 唔係佢地特別愛犯罪 係佢地多數貧 咁咪多數去犯事

原來依家做曱甴都可以冇事
咁老豆搵仔可以收皮啦

窮就要犯法 明白晒
原來班蝻亞強姦都係因為窮

咁港女應該體諒下 蝻亞強姦都係因為窮 要俾啲同理心 由佢姦算

佢地spin到連見到隻蝻亞曱甴都話唔好推
老豆搵仔真係可以收檔啦

拉
分化香港人同黑警

蝻亞手joke嚟 唔好推

指正一下

南亞都有手足，例如ust南亞仔同埋我番學間學校d南亞仔都係黃。相反其他種族都有衰人，都有做黑警。所以唔好因為有南亞人做黑警就話人蝻

好多五毛

唔知佢對水炮車惡意攻擊清真寺有咩睇法

屌你老母夠有白人係狗
你唔屌7西人？

有冇stat？

印度間諜？

分化成本都好低 一兩句就夠

真．蝻亞狗

呢世人最撚憎就係mk仔同黑社會 正宗人型垃圾 唔死都無用

南亞賤狗 臭到

條友傻閪嚟
正苦都係因為香港人唔聽佢哋話姐 乖啲忍下咪得 體諒下

屌蝻亞就係五毛

算啦 佢地已經話我係五毛添

一係班印度佬就有錢到仆街

邊個留言想睇

其實可唔可以唔好再理David

#381 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我心聲

之前仲有人開post捐800k比南亞狗

#67

99%黑警都係華種

係

推！

做乜鳩姐你

任何國家都有狗

你老母都係咁樣意外有咗你

重要post要推
警世

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

依件? 有口罩唔係好認到

今早在油麻地成功勸服危站同鄉落地的巴裔軍裝警范業成（Ifzal Zaffar），晚上在油麻地警署接受訪問時表示。。。。。。

有無人識佢呀?

支蝻狗

南亞朋友 特別係印度 有沒機會幫手買玩具？

你鐘意咁樣倒因為果都冇計
好似你老豆係有鬚嘅 唔代表有鬚嘅都係你老豆
至於強姦應該係同宗教文化有關
唔係話強姦罪犯冇問題 唔洗理
但係種族歧視真係冇意思 改變唔到啲咩

死阿差狗

一睇就知死基佬

My name is Ifzal Zaffar

兄本佳人，奈何作賊

強姦左你老婆老母先 啊輪姦先岩

隻隻蝻一樣樣
咁都認到

你都無將來

南亞既都係手足黎

可能真係尖沙咀果啲差仔黑社會

你有冇去過天水圍

係咪假難民黑工？ 良知換行街紙

巴基斯坦＝奶共狗
印度＝自己人

連登仔質素低撚到
屌佢做狗咪算囉
玩埋種族歧視真係好撚低級
有事就南亞 印度手足 冇事就蝻亞人

我諗起張家輝套魔警

好撚柒呀南亞狗

3個一樣樣

同一個人黎

大把狗係香港永久性居民啦

咪撚痴線
香港狗惡又要 tag 你咩

條咩ust南亞仔咪一樣
冇事就懶係黃扮香港人
然後蝻亞人打劫打人新聞post 條友影都冇

佢地做狗真係0心理負擔

唔似

影衰哂VTC

係咪范業成條仆街?

有龍門po 會秒入

南亞狗x2

南亞狗係咁

南亞狗係咁撚衰

佢印度
可能唔係同種

死黑警

係呀，大陸人印巴人都係低等生物，港豬係垃圾，最撚高質最有本事最有學識就係連登仔

呢個明顯係來自南亞省嘅愛國份子！

狗一隻

諗起呢張圖

南亞手足認人啦

垃圾賤種
低賤黑狗
屌你老母全家係狗呀

好多南亞依家操體能去考狗啦

手足嚟架 咪分化

港女含咖哩味臭撚

Muslim

on撚9

要Free了

佢條女先勁啦 一齊左好耐啦

蝻亞賤畜

咪分化

開錯台呀ching
返去cc台度開啦
波台無人想知

幾多元朗 深水埗 南亞仔入黑社會做打手 係連登仔先咁大愛

前幾年日日強姦打劫非禮唔記得晒
打鳩岑子杰都唔記得晒
打鳩完岑子杰之後有遊行 驚俾人裝修就即刻派水扮黃
明明之前一直冇出過聲
之後兒登仔話係蝻亞手joke

真 差仔

足佢老母，又打劫非禮，又偷車偷頭盔，仲成日同線𠝹鳩人，手佢老母足呀！

你又係中國人？

同佢同一間小學，平日係屋邨哈哈霸霸，成班南亞係球場玩板球，人地去打波就打鳩人地

你分化
手joke

可以光明正大做犯法野了

本身都幾like警察，自從見到咁既人都做到警察。
狗也不吊，覺得真係好撚垃圾。

唔好分化我地蝻亞手joke 雖然佢地平時成日打劫強姦 但係都係手joke嚟

印奸

手joke嚟架 唔好咁講

真心，睇手臂應該可以一打幾個連登手足

黐孖筋 叛徒無分種族

夠鐘搵仔啦

上面班撚樣直頭話我五毛 講到原來蝻做警甴就冇事 話我分化
如果咁嘅話老豆搵仔都可以收檔啦

賣國賊

咩唔關人種事 你讀書有冇見過蝻 我小學中學入面都有蝻 得佢地周圍蝦蝦霸霸 恰鳩啲毒撚 成班蝻蟲恃住自己大舊周圍恰人
平時就喺街啲球場成班恰人 見到女又會性騷擾甚至非禮 又冇人敢話佢地 全部人都驚咗蝻 你知唔知有好多女仔俾蝻搞都冇報狗 就算報狗都唔撚做野 啲狗都驚蝻